覺唔覺方力申首歌好撚煩

搭親車都聽到
起跑線起跑線起跑線起跑線起跑線

捉到你搭黨鐵

同你講香港現實就係咁
跑黎跑去都係起跑線

而家見到方力申三隻字個腦就自動播

前線黃

推，又鬼死咁大聲，起你老母跑線

點解我會諗起佢著底褲肌肉相凸大鳩

你似雙性戀

係 又話不必在意起跑線...
但起首歌開口埋口都起跑線....
聽到個人仲灰...

屌原來係佢唱 好撚難聽 歌詞同旋律都勁老土

我覺得幾好聽喎

我唔鍾意女人

係我唔夠敏感sorry

我只會聽著地